有無人用過d款比卡超暖蛋？ 唔識充電

有 micro usb
usb c
兩個插頭都插過 無燈著

試下唔好俾飽飯佢食。
困佢入精靈波